到底越高既高層掌握左咩技能

投胎

呃飯食

卸膊
扮工

儲cv

唔要面

開會開完報告搵人寫

摷女下屬

語言偽術

扮高層

1. 好仔兩頭瞞: 即係管理好上師期望的同時、管理好下屬的工作表現
2. 老細做唔到的工作自己做到
3. 考多一兩個專業資格
4. 最緊要當然幫公司賺錢啦

奶共

仲有
5. 將好複雜的事情在老細面前變得好簡單
6. 預視其他同事包括老細預視唔到的東西
7. 工作有效率就必然啦
8. 但同時工作有準繩，不易出錯

管理班人聽話做野。

紙上談兵 LV. MAX

SSS 裝 原面皮
SSS 裝 A 字膊
SSS 裝 常戴頭盔
SSS 裝 踩住上位戰靴

成堆神裝

SSS 裝 極厚面皮
SSS 裝 A 字膊
SSS 裝 常戴頭盔
SSS 裝 踩住上位戰靴